底牌已露，世代為奴

利申：鍵盤戰士